同學各位 找個位 這是你的開學禮

@食大嘛學生妹
@矮妹
@肥婆
開學啦

比人踢左出校啦

仆街啦你

恒大各位 找個位 這是你的開學禮

學仔妹

樓主含管仔

原來樓主係同門師兄弟

同學各位 找郭位 這是你的開學禮

hay嫂數學1左

望前看 想着我城核子工程多偉大

同學各位屌哂鬼

買apple watch未

門b 12號發佈咋喎

我帶緊 建議你唔好買 無乜用

series 3?

yes ar 除左番工個時無聊度下心跳之外,真係無用 可能係我問題

同學各位 屌哂鬼 這是你的開學禮